唔好再屌老人家 你地口講時代革命 去屌世代之差

銀髮族行去最前幫義士擋棍啦
要屌係屌個行為 唔係屌個年齡

認同

啱

滅絕支那人算了

解決方法係嚴禁賄選同公民教育
唔係咩考試啊

選舉期呢啲心態出返黎 係要留意下

人力嗰個慢必喺到屌票
竟然咁多人like

大佬呀
你地係咁叫時代革命
知唔知叫緊乜